五毛有機場單野迫爆所有討論區

五毛以示威者打記者瘋狂攻擊示威者，當然冇講前因後果

冷處理 聚焦818